血戰區議會

無 維穩費
無 鐵票
無 蛇齋餅粽
無 泛民/獨立議員嬴過

建制派你要嬴我呢區, 我都要你嬴得唔輕鬆!!!
你落區, 就吹雞圍你, 唔夠人就係你附近派傳單
就算俾你羸到呢屆, 之後呢四年, 乜L都唔做, 靜係叮實你
你係區議會有咩行差踏錯, 我保證血債票償!!

#我冇野講
#林鄭咁7串都係因為建制派係議會夠疊馬
#政府是需要懼怕人民

除左圍 仲有咩建議

噓

血戰？

今日區議會竟然可以集體唔出席流會
我個區仲癲, 主席親口拒絕傾逃犯條例, 憑咩一個人話晒事

可能用錯字, 但真係好L嬲
SOR

「七黑」團結打倒白色恐怖

有. 正面啲,培養有為年青人落去做地區工作.佢咁廢,單手都玩嬴佢啦.係咪先.
仲有區議員其實都幾好pay.